6.4事件 白羅斯版 坦克 裝甲車已出發

白羅斯官方出動至少12架BMP-2裝甲車及
至少6架BTR-80運兵車到示威現場鎮壓示威者

一定要聲緩佢地

袁爸爸話想要100萬白宮聯署，未簽嘅快啲簽埋佢

Twitter做嘢！

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

推

呢班友除時係俄軍

push
毋忘831毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

你傻L左？

你係咪比共產黨洗咗腦啊！

隨時俄軍偽裝, 外人做先夠快夠狠

屌

究竟幾癲先會出坦克打自己人民

push

擺明係俄羅斯打白羅斯

俄中一出兵
白羅斯基本上就玩完

Push

推呀 多啲人知
一陣斷網就

唔好用不推文回覆 謝謝

慳啲啦你，你又干涉我地內政做咩呀

快手習慣咗

共產/親共產 都係人類災難

準備好被人屈毛啦

唔好有事

唔知點解白羅斯嘅post咁易沉底

因為太多pr同埋唔知點做

真 普京條仆街

跟本邪教黎

大撚㷛

痴線， 又坦克對平民

關你撚事咩

好不安！
希望佢地冇事！

真係唔敢相信！

全世界無產者，團結起來！！！
而家就係要搞世界革命干涉他國內政
吹咩！！！

撐白羅斯tweet爆佢

係咪好熟呢啲橋段
本地政府 "搞唔掂" 於是求助鄰國

冇外國會介入, 玩撚完

真係唔知點幫到佢地

推上twitter 比全世界知

block撚咗佢好耐

推推推

五毛嚟

CLS

得俄佬介入

Twitter link

推推

唔知係咪調兵定舊相不過照推

好似係今日調出黎巡

出坦克唯有返屋企

依個係事實
不過香港點解無咁慘除咗係香港人有錢啲學歷高啲之外
仲有多啲人識英文打國際戰線
所以我哋有能力就應該要幫手聲援佢哋

極權國家真係邊度都一撚樣, 你幾多人出黎和平示威都係唔會理

快啲返屋企

天下暴政一樣黑

話自己有8成票喎
有俄佬撐腰點會理示威

歐盟真係…

出軍人+裝甲基本上一係打仗一係節節敗退

中俄明顯係同時地擴張緊版圖

係香港點干涉?
唔比討論?
當地人民想點咪點

歐盟又口交同二戰放生希魔搞波蘭有乜分別！

仲要趕走左好多外媒 好驚真係黎料
war 3 is coming

推！

Posh

Belarus唔會變wwiii啦
美國開支那刀 唔會攪俄羅斯
歐盟班廢柴又唔敢打
都幾肯定俄佬annex咗belarus最多都只係譴責同制裁

當初頂綠帽都冇諗過變成咁
難保war 3原因就係咁

cls

上次烏克蘭都叫贏一大半
今次成個EU同北約響隔離，睇住俄狗都唔出手可以點

無陳同佳都可以自編自導自演喺大陸整單謀殺案推逃犯條例
仲有777咁打得 即使舊年無逃犯條例都會做其他嘢辣㷫香港人
如果美國同支那開戰就唔會係wwiii
所以如果會打wwiii就一定有俄佬份

Diu pk

想問有冇媒體報道？
睇左bbc同半島都冇講有坦克

基本野，樓主唔該補source再pin

Exactly source喺邊 揾完都無

Cls

我屌閪都係我內政呀關你撚事呀

白俄會比？

Pushhhh

擺明唔會係俄羅斯
其實普京都唔係幾想理佢

之前有牙齒印

再加上人哋反對黨同俄羅斯關係其實幾好
加入咗紛紛得罪成個白羅人民

得不償失

北約

呢個數量空降幾百人都搞唔掂

Block L 咗9年

pish

推爆佢

支那咁癲

勇救樓主個post，補個source

俄軍派軍打白羅斯手足
佢哋而家同香港一樣，做10點鐘鳩嗚

趕走同捉哂啲外國記者就係諗住鎮壓

可以睇吓john rawls正義論

光復白羅斯!
誅殺獨裁者!

Слава Беларусі!
Смерць дыктатару!

係屈咩

已經打到示威者半邊面腫咗

屌你老母

啲五毛仲生存到真係靠晒你呢啲戇鳩

冇野做到 自己都搞唔撚掂 6月4又過左 冇日子可以共鳴 出黎示威又冇可能 油塘被自殺都沈到落大海 你就知啲狗同五毛做咩黎

可唔可以問下重啟完對於政治方面係咪就代表到中國唔會介入香港嘅管治？
香港人係咪就gur哂？

救下佢地

Слава Беларусі!
Смерць дыктатару!

捉美國班力架同人交換啦！

推到俾多啲人睇到！

再世毛魔普京

衝出黎比人block, 你班撚樣買幾多hack幾多ac都冇用架，你地天笨豬係柒頭，係撚樣黎

Good

白羅斯抗爭連黨媒都cut唔到暴力畫面，竟然會用到坦克，真係痴鳩線

呢件神早block左

咩年代呀

Suppress the opposition 其實有咩問題

親共真係人類毒瘤

痴撚線，人地支那殺完學生國家文化經濟後退50年，白羅斯無「香港」捐錢送糧送日用品，只會滅國

同林鄭咀臉一樣

話致歉

歉你老母咩

科技落入極權政權手上會變到咁恐怖
依家要付出更大代價同鮮血去推翻暴政
平民要革命 真係要玩政治聯盟 佈間諜 宣傳 海外招兵 地下發展科技武裝同訓練 所有都要做齊

屌！咁撚大鑊

邊會唔畀

前兩日先趕晒外媒走

解放軍

屌...

白羅斯都難有好下場⋯⋯
佢唔似香港有利用價值，
國際對於佢地既聲援同香港比差好遠

白羅斯單野好好重要，地緣政治關系，直接對歐盟有影響，大家一定要聲援

呢個都要 Ban wechat and Tiktok

所有共產黨都唔係好人黎

連歐盟自己都懶懶閒，形勢唔樂觀

哇屌！ 出坦克！

Pushhh

甴近平

歐盟唔係軍事組織，以美國為首嘅北約先係

鎮壓示威者後收埋盧卡申科皮
白羅斯正式成為俄羅斯聯邦一分子

撐自由 抗極權

陳世宏唔識字個簽名畫出黎

又話軍人前線好黃

如果叫唔郁自己人鎮壓
只可以叫俄軍

白羅斯有支持人民的警察，軍人，希望能夠拿點武器出來

想學六四碌死人
呢啲歷史罪行同納歲嗰班有得揮